點解高登仲未收皮？

岩岩去睇睇舊post
成個論壇都冇咩新post
D post來來去去都係得10幾個回覆
仲要冇晒廣告支持
Joe仲要玩到派口罩加人氣
高登有黑金支持所以仲頂到

回家救糟

連燈關左先回家